[圍爐] 發現左我女朋友同我男朋友偷食。。

好嬲好傷心，見到佢地攬住大家果陣，我個心好似碎左咁。咁大個仔都冇試過比人戴綠帽。。

諗緊今晚同佢地攤牌，但又唔想我地既感情咁快玩完，點算好

你一腳搭兩船？定係你都偷食？定係你雙性戀？
媽啊我好亂

萬能

可能性一
你係女人，你嘅女性朋友同你男朋友偷食

可能性二
你係男人，你嘅男性朋友同你女朋友偷食

可能性三
你係雙性戀，不論你男定女，你分別擁有男朋友同女朋友，最後佢哋兩個偷食

樓主個名

以後3P咪算囉

左手：男朋友
右手：女朋友
你撟手

其實係四
佢係男人，佢嘅男朋友同佢女性朋友偷食

其實係5
佢係女人，佢嘅女朋友同佢男性朋友偷食

6 全部都係自己

大家出嚟玩何必咁執着？

人如其名

其實係七
佢係雙性戀，不論佢男定女，佢分別擁有男朋友同女朋友，最後佢哋兩個偷食

即係點?
又有女
又同時搞gay

大家咁認真 樓主個名咪說明左一切

你個名都說明左一切